[
    {
        "question": "?איך קובעים תאריך לצילומים +",
        "answer": "פשוט מאוד! אפשר לשלוח לי הודעה דרך האתר, הטלפון או המייל, ונמצא יחד את התאריך המושלם שמתאים לכם. ממליצה לקבוע מראש, במיוחד בעונות מבוקשות."
    },
    {
        "question": "?איפה מתקיימים הצילומים +",
        "answer": "אני מצלמת בעיקר טבע, או בסטודיו, תלוי בסוג הצילום שאתם מחפשים. אם אתם מתלבטים, אני כאן לעזור לבחור לוקיישן מושלם שמתאים בדיוק לאווירה הרצויה."
    },
    {
        "question": "?כמה זמן נמשך סשן צילום +",
        "answer": "סשן צילום משפחתי או ילדים צילומים נמשכים בין שעתיים וחצי לשלוש וחצי שעות. ניו בורן יכול להיות עד 4 שעות."
    },
    {
        "question": "?מה כדאי ללבוש לצילומים +",
        "answer": "לבוש שמתאים לכם ונוח לכם! אני ממליצה על בגדים בצבעים רגועים שמתאימים זה לזה, בלי הדפסים גדולים או לוגואים בולטים. אם צריך הכוונה – אני כאן לייעץ ולהמליץ בהתאם ללוקיישן ולסגנון הצילום."
    },
    {
        "question": "?מתי ואיך מקבלים את התמונות +",
        "answer": "לאחר הצילומים, התמונות עוברות עריכה מוקפדת, ואתם תקבלו אותן בגלריה דיגיטלית תוך עד 14 ימי עסקים. ניתן גם להזמין הדפסות ואלבומים בעיצוב אישי!"
    },
    {
        "question": "?איך מתבצע התשלום +",
        "answer": "התשלום מתבצע בהעברה בנקאית, או מזומן, התשלום מתבצע ביום הצילום."
    },
    {
        "question": "?האם יש גיל מסוים שמתאים לצילומי ניו בורן +",
        "answer": "כן! צילומי ניו בורן מומלץ לעשות בין גיל יום ל-14 יום, כשהתינוק עדיין ישנוני וגמיש. אבל אם פספסתם את החלון הזה – אל דאגה! אפשר גם לצלם תינוקות גדולים יותר בסגנון אחר."
    },
    {
        "question": "?באיזו שעה כדאי לקיים צילומים בטבע +",
        "answer": "לצילומים בטבע, השעות הכי יפות הן שעת הצהרים או שעת השקיעה, אז האור רך ומחמיא יותר. אני ממליצה לתאם בהתאם לעונה וללוקיישן שנבחר."
    },
    {
        "question": "את עושה גם צילומי יום הולדת? +",
        "answer": "בהחלט! אני מצלמת ילדים בכל הגילאים, וניתן גם לשלב אביזרים מיוחדים ולהפוך את הצילום לחוויה בלתי נשכחת."
    },
    {
        "question": "?...אני חושש שהילדים שלי לא ישתפו פעול +",
        "answer": "אין מה לדאוג! אני מנוסה בעבודה עם ילדים, ויודעת איך להפוך את הצילום לחוויה מהנה ומשוחררת עבורם."
    },
    {
        "question": "?אפשר לעשות את הצילומים אצלנו בבית +",
        "answer": "כן! יש משהו קסום בצילומים בבית – המקום הכי טבעי שלכם, שבו הילדים מרגישים בנוח. יחד נמצא את הפינות עם התאורה הכי טובה וניצור תמונות משפחתיות אינטימיות ומרגשות."
    }
]